好心你地班垃圾恐懼撚收皮啦

廿幾宗就嗌撚哂救命
一年感冒都死唔少人

武漢肺炎係垃圾
你班恐懼撚咪又係想wfh逗人工

屌你老母